一天拔萃 一世拔萃

畢咗業都有一段時間 心從未同拔萃分開過
去到邊我都會著住拔萃嘅衫 外套
翻學 出街 就算只係落街食個晏
我都一定會著拔萃嘅衫
有無名校手足都係咁

唔洗衫？

一日高雷 一世高雷 此情忘不了🚬

Gay?

得一件？

畢咗業都有一段時間 心從未同恒大分開過
去到邊我都會著住恒大嘅 畢業袍
翻學 出街 就算只係落街食個晏
我都一定會著恒大嘅畢業袍
有無名校手足都係咁

懷念個段可以日日鍛練自己拳頭既日子

樓主知唔知陳庭佳係邊個

縱使畢業後各散東西 但身體內流嘅都係拔萃嘅血
已經無話識唔識 係一種同根 同心嘅關係
普通村校仔係唔會明
DBS

恒大同是

能大巴打報到 根本能大先係一大

有個同學以前讀男拔
WhatsApp status 到而家都仲係
拔萃,是一輩子的事

利申year 4

邊間？

大家都係大仆街 唔洗分咁細

唔好衝出嚟影衰拔萃
呢啲野唔洗用把口講出嚟

你一定唔係我地拔萃嘅人

垃圾學校

日日用件衫劣鳩
次次都射好撚多

Me2 用女拔睇肉衫
好能正

高雷世界第一

THIS IS LASALLE